[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(111) 8bit新風格

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
極限の高みへ！ サイヤの日記念キャンペーン
2019/3/5 〜 2019/3/18 ▼

卡池
2019/3/18 〜 2019/4/2 ▼

2019/3/5 〜 2019/3/22 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

唔開post我𨳒你

留名

劉明

我都係岩岩先知中左1001

第6宇宙天使好似幾有用

格仔悟達真係幾有味

唔好打咁多j

銀悟同吉連夠唔夠力1round?
我未用過神次隊打
銀悟我45隊隻45數字上500萬(打落去就唔記得扣幾多)再加一炮被動都差少少先死,要47再補

點解冇8 bit 圖

因為我只係跟格式開POST

兩隻8bit係咪琴晚派嗰d珠已經夠彩 可以唔行嗰條路?

今次咁好 唔洗刷8bit潛玉

屌你老母 大大話隻全力45都岀左4次 次次幾百石 加埋千幾石 都抽唔中 係咪set死左某d ac一定唔會中某d卡？

千幾石就中硬既話仲邊有人要斬手指？

根本人地台仔都計過數
每隻dokkan限平均700石先會中到
低過呢個石數中既已經要心足啦

lm

有無人依家入唔到game?係sever 問題定電訊公司問題？我一直停係login 畫面，條bar 只係去到一半

你話一次千幾石就話啫 咁多柱中唔到某一隻好正常 一次幾百石黑起上嚟pick up都未必有

用3 就login 唔到，wifi 就ok...

幾時出8 bit 菲利同斯路

ok la,減防

如果8bit係限定既話都吸到下金

Son po pau ming

LM

悟飯都係着魔童件衫先有feel 型到

潛飯樣唔係好襯
都係斯路篇悟飯最正

運動服悟飯

OHOHOHOHOHOHOHO

一開始以為係100億負能量戰士出

天下一小組排名

課金榜有無第ㄧ

俾bandai照顧得好緊要，今次600石0pickup，一張都未有

我幾想佢出布歐篇阿樂

點會有可能

有無人知個兩張8bit 升會心定連擊

終於有極意悟見到得柒達同我飛都諗有冇合體,點知真係合

呀樂都有LR, 無限就連隻似樣啲既UR都冇，佢地係咪好憎無限

明明就係最強地球人

抵啦屎忽鬼 平日成日恰新手

咪就係
岩岩睇返個DK覺醒表， 無限真係得一張UR，就係婆婆用幣換返黎個張
呀樂，天津飯都有LR，無限有細路打到龍珠超反而乜都冇

巴打們留意返8bit 任4月9日就完，打左8bit任先刷第6宇宙好啲

仲差三隻悟空

你唔講我仲hea下hea下刷第六宇宙

無閑由細陪悟空到大，去到斯路篇都仲好多戲份，人生上贏左悟空
平時戰鬥雖然唔係一線
但真係幫到手dump下波鐘
竟然都冇張靚卡
好可惜

既然都出舊故事嘅卡
如果有張LR無閑你話幾好
12氣就氣元斬，18氣就揾悟空借元氣彈

繼續FF

快啲出地球人cat

8咇啲卡好難跌

悟空我一晚就搞好四路十技
比達打極都無…

仲打緊比達 差7隻
悟空0

淨係彩咗比達
悟空4技
又冇體了

8bit比達打到想放棄，痴線用哂成行體出得一隻

技紅毛
速2悟
蝴蝶bobo

有無速4達
有無章dk 蜜蜂包

巴打有石就all in 撒雅人pool
有fp45,知3悟爸

完左喇喎

新手一問 隻game有冇話要刷邊隻開局好啲
剛剛抽左隻芝芝 定芝芝係新手必出

芝芝

一係收ac一係等 呢個pool唔太好 你日定國服

國服 日文唔識睇

你估呢到有幾多人真係睇得明全部日文 全部key words都係漢字 怕咩

有無人買左switch dragon ball heroes
好正 唔洗去日本都有得玩街機咭game

嘩屌出咗？
唔識日文難唔難上手

琴晚已經有 我頭先收工買
我玩過咁多集 覺得唔明日文唔大問題

我有個國伏account 唔點玩嘅
有幾張Lr,你要嘅出聲

Gameplay 有英文

要買英文版 定日版入面都有得較?

好似有英文 我用日文
好過之前兩集要係3ds到玩

好呀

留意返四月尾五月頭係日本黃金週
上年就出深藍達同復刻吉連
今個月如果忍到手嘅盡量留石啦
GW都算大活動 分分鐘出返step up pool都唔定

想快d出傳說pool，差90金幣換Kary

又唔私下交收
又唔加密
2秒俾人搶走

送出去又廢事tg 交收
之前個副號賣走咗就話私聊啫

已轉移 但要下載2GB幾。返屋企再玩多謝蜜洞巴
利申 iOS. 好在唔多石

點解變左多謝我

多謝你冇搶走

係金撈巴我會好好養大佢

冇啦一隻變身達就搾鳩乾哂我啲打機基金，希望派多啲石啦屌

國伏年中會出LR 45,47
非課or輕課建議留石all in LR45

台仔：耳環是最強，分數破表10.5

仲有成個月時間回氣
下星期金菲EZA已經又派30石

等ooo,black EZA 咪爆20分

哥玩的是農珠。留石達人

純粹彩星戰隊參上

朋友唔係彩星

隻8咇難刷到仲要彩兩隻

想玩變身7但已經冇人掛

依家d人掛咩多？

我掛緊 search都仲有7個左右

速八婆

棄左驚人都精神左

掛黎打龜仙人同第6宇宙?

同煙癮一樣 好快就會番黎

有冇登入儲下石?

有冇人買左switch隻龍珠hero
求包膠

冇呀，唔想開驚
儲完都唔中既
去左玩新個隻龍珠

咩事棄左！！

抽變達
好似係

棄都唔好del 始終花咗咁多心機

變身達都搞到我覺醒來左 唔再課

蜜巴中大獎？？

中條毛咩
諗緊換唔換隻古拉
反正到7夕應該都儲得返

有多就換
限定嘅野
仲可以玩多一隊

利申：之前換左技品而家唔夠換

我strong hold換新大波
原本都變身布，古拉同體大波揀，睇完戲100%大波

好想換

換啦 我都換咗

你齊腳換點都值
你唔換原本係想留lr?

想換47

俾我會strong hold心愛角色

不過47我都未諗到點砌

純撒
比達 45 47 龍拳 體大波 速大波

咁玩

個胸圍有乜用

抽唔到

冇47 柒達父子係咪冇咩用？

大亂鬥

邊隻有用啲？ 重有一次換

希特隊又幾好玩 合體八婆幾勁

杜父子夾lr大杜好坦
打混血超難關普攻扣幾十

想問吓如果唔記得自己id 係咪真係攞唔返個帳

技希特招被動要對面氣絕左先有用？

照問官方
資料夠多都係有機會
但1lv 一定回復唔到

最緊要課金紀錄

問過啦佢話一係id 一係課金記錄
好灰

少咁一項姐 未去到一定要氣絕先有用
話個ps廢唔抽 其實都只係個角色唔吸引姐
冇防?頭尾希特ps-攻-防 全屬拔群
刷嘅天維斯家姐又係-攻防 基本上打一兩下對面就幫你R痕
成隊野行埋就爆氣 盲都出到必
學姐 八婆又閃得 又叫做可以防到必
隊技個數字夠高 玩完我係理解希特點解會冇防

係氣絕咗先發揮到極致
就咁用兩turn減攻減防都係好野嚟

冇課過？

唔係每1lv=2%咩

換啦我都換左cooler

希特 肥貓 維斯家姐 合體女 學姐
剩底放邊個好

女大波？

我係有放女大波 都幾好用

我想問係咪咩都練到Dokkan 覺醒就得架啦？

唔係隻隻要練啦

女大波同合體八婆依然係非限中top嗰批

張8bit比達放悟包杜

張8bit比達放三人組唔錯，不過我暫時隊長得依張
孫空隊我中唔到超4，暫時用天使悟空頂住
超3巴達克、超4格比達又唔夠腳砌隊

oh原來會心同連擊先係

學姐都係

肥貓有咁嘅數字都算係咁

垃圾隊

gt隊仲邊有位放張dk都冇既咭

著左ps 都真係ok

抽既卡未升哂咪用黎歡樂下

唔覺

成隊野都薄皮
以為返左兩年前
你試下唔帶回血過下boss7?

想問下呢個係打啲咩？

吉連有無位落
對方如果可以暈同希特好夾
佢自己都坦得下

打左 兩年前嘅隊 0道具ed
我明土日防係重要 但冇防唔洗死嘅
大把野可以補上
事實上就算學姐 合體八婆閃唔到硬直
什至係肥貓比人打中都唔扣得啲乜

唔需要為左個氣絕有加攻夾硬咁落嘅
唔落都可以 其實希特都好高攻 因為有全屬剋

個剋屬唔係要對家暈左先發動到

係wo 我錯 係要暈左先得
btw 我個人就唔落 我好少會入同個隊技唔關事嘅卡落去
你試過個效果ok 落都未嘗不可

但係有d關防減攻防防氣絕咪冇撚用

第六宇宙菲利 發動必殺技 有中機率暈 都幾夾到隊野

可以咁睇 但如果去到咁 咪唔好拎佢出黎用

點組好

吉連行頭落晒D限咪得囉

都唔明有咩咁難組

想問呀樂超激戰會唔會跌卡？

唔會
我嗰時應該啱啱玩唔識賣晒

開晒路
有多資源彩咗佢先

大亂鬥隻希特好撚勁

本來諗住希特都咁勁隻純布實仲勁
點知廢希特先係boss

佢高攻低防
用吓高防，減傷卡打會易啲(eg. 技細杜，18號)

Old news

技安：好犯規呀隻希特 邊有得咁架

D難度都唔合理既

唔係人打架！

真係咁講？

痴撚線

巧勁

哇屌
一路都抽唔中佢呀屌

真係變左神坦

唔怪得劇場版打成個鐘都坦得住

低過半血都仲有減半傷， 勁撚到

In最凶一族we trust

想問下lr果隻歐布有冇得練技?

即係要硬啪老界?

換14隻返黎

隻隻都未升

唔急用咪用啲訓教老界升lo

唔急，之前抽500石都冇力布

仲加多50%攻，又坦又大力

連50%血量以下變廢人嘅問題都解決埋
復活戰士同極嘅土日關又可以易過啲

想問下頭pool隻古拉有冇得餵技?
同埋佢係咪都係入boss隊做腳多?

好彩有用藍龍石換

技菲得0突

超級神盾

好變態

希望遲啲有8bit隊長

潛左回避

點解潛回？正常唔係潛會心咩

咁咪仲正囉

有d卡我潛6回

會唔會好用過37

勁到仆街
可惜得0潛

隊長技技屬120%
035:

抽囉

2隻咁耐世紀既限有乜好比
你話佢技屬150/分類隊長技就話姐

我既入坑起手隊長

半血減半傷都仲要挑剔隊長技

我大亂鬥會揀黎用

招技仲可以上到15 lv
自身140lv
係差在招超極大
如果唔係
初代lr都收皮

離題一問, 有人知道SWITCH隻Dragon Ball Heroes 點轉英文

買美版

想問下今日開果個頂上決戰LR比達個入場限制係乜野?
同埋有冇d咩網站可以睇到中文版既關卡資料? 日文唔係好睇得明

8bit 悟空 比達 應該點升潛能。

頂上決戰 淨係可以用打返黎既卡入場

但係點解呢隻都唔得既?
呢隻好似係上兩個月GT活動打返黎, 冇記錯都唔係抽蛋角色

點解今日冇左消50體有1石果個土日任

因為今日係星期五？

希特雙隊長唔擺頭擺吉連

已經無視左隻龜頭
BTW你有無見佢有其他任何留言?

有冇巴打日版掛開變身達orLR達可以加我好友
岩岩轉玩日版 求carry
2821391548

搭單求fd
1964575641

打十幾次終於過到大亂鬥

比達我點爆連擊
悟空求其

想問下希特隊有咁腳，
同埋值唔值得餵老界升來玩?

咩叫有咁腳 同埋希特當然值喂廢老

不過好似有得免費升技

有得刷仲食老界 多得制?

連擊可以疊防？

唔洗覺醒就100%既話我先會刷

唔怪得冇左土日個任
原來真係有bug

咁即係抽返黎嗰d全部食老界

其實我係想問有咩腳同埋唔知有得餵技
其實用第6宇宙堆人定用返極意吉連果啲仲好
不過玩左陣發現冇咩人掛

應該係話唔洗dk都100%先會刷
好多都係老界啪上去 冇老界咪抽

巴哈有得睇中文版升技表

留咁多體力做乜？

咁刷技同直啪老界因人而異姐
要太多時間去刷既話 我睇書算

岩岩刷完力大力果3石
30場+15場

希特打返黎50%
z覺咪100%
都唔使dk

一有石係身就身痕，好想抽

但個pool 果幾隻就唔太吸引

直接50%啪未得
廿幾隻就基本升硬10技
利申啪左14隻

佢都話佢老界多 咪啪老界lo
啲卡好鬼難出 升肥貓我都想餵老界

想問下希特隊點組，
有冇咩角要刷

係得果幾隻架姐
合體八婆 速八婆 體八婆 肥貓 天使

力屬果隻第6輸宇宙菲利好似幾大力

學姐同卡芙娜必落啦
其他用返生存編都無所謂

會唔會落吉連極意悟其實仲勁

如果抽到我都諗緊落唔落
其實堆八婆連肥貓天使已經好夠做
隻習大大機械人同假菲抽到都未必會落

如果彩星天使同0潛假菲 寧願落天使 對成隊作用大啲

習大機械人 我抽到，都唔知啪唔啪廢老好

上網見Switch 隻DB HEROES 英語版 賣$360

棒球啊樂有冇得彩星

有
難跌到仆街咁解

升sr練啦

覺醒唔到知屬個隻Hit 知唔知點解

之前用過沙漏

太耐唔記得左

本身sr升果兩隻dk左都唔係差，抽夠14隻升自己算啦，ssr習大機械人有多廢老先慢慢餵

多老界又何必咁煩

廢老用哂 老界大界我一定留俾限定同lr

依家連d新限定張張都有得免費滿技

但唔係張張新限都中呢

最凶一族好似愈來愈勁

要勁就直接玩返第七宇宙/生存隊算

80%血以下超勁

冇廢過

基本上關關都滿血過咁濟，好多回血角色

有無必要潛曬5屬古拉

打章打到痴線

拎黎大亂鬥多一隊

第一次出已全彩

點潛法？

屌超難關打淨八婆關
但全部未升技又冇珠潛
潛爆嘅力包體包又唔計

要打好撚多章喎

最易打喎

未升晒技都打得贏？

除左體要會心全部迴

咁係你唔升姐

但冇隊長金古

無都打定先

蜜巴最後忍手唔換？
理性講相差100幣換lr係好啲，限定隨時間會變公廁，lr保值啲

我冇合體八婆成隊都低輸出磨成半粒鐘

Mvp係速小舞，100%暈咁濟

活動果張極意悟空其實有無用？

升技

冇用到得1技

10技同1技一樣，10技可以潛右下硬啲
主要係暈人同buff氣

咁升蛋抽果張極意悟算

超4極意

大家開角色欄位會用龍石定大亂鬥秘寶定冒險個神王石黎開

國際板入唔到 ser問題?

魔法石

Heroes嘢?
咁主線個極意算係普通形態定超神?

唔係
超4射龜波氣功果陣太光反左白

box位周不時都送啦

暫時得600個
物語一堆肥料刷定已經無位啦

用石開

入youtube就見到測試完開直播玩legends

俾人sm到發老脾

嘩，好無恥啊呢招~~~

夠唔夠佢用外掛咁無恥啊

人地光明正大用嫁

啱啱先留意到，唔知張新嘅超一飯DK後可以變成點

但竟然無啦啦只係呢隻有update
唔通出新嘅超二飯

利申：FF

想問下如果Z覺同DK覺既技能唔同左
係唔係要DK覺左先升技?
Z覺果陣升爆技 一上DK覺係唔係會變返1技?

唔會
張卡原本必殺技有幾高lv
dk後會繼承

舉個例
SR技屬超一悟天
DK前你食到十技
DK後變悟天格斯都會保留住十技

唔該晒巴打
另外我升緊隻超技超4悟空
第一頁果個check免費升技網應該點睇?

開到呢頁搵唔到d咩升技資料

因為冇得免費升， 有果d 先有講

好似呢隻咁， 佢下面有講farm d 咩黎升super attack

明白了
如果有得免費升技果d
當我想升果張係UR, 咁肥料卡係唔係升做UR就一定100%, SSR果陣食就50%?

其實悟飯好多經典 超2 未來飯 潛飯 同埋三父子飯 但除咗張lr飯 其他都出得麻麻 之後都應該係潛飯lr/番炒超2 鳥叔暫時睇落又冇打算寫番勁班混血

主體未DK之前係
所以有時要用漏斗將DK左嘅卡暫時還原先

仲有得出場都已經好好

會唔會eza薯條飯

希望eza張力單手飯

都好 本來已經有超絕特大

呢張應該有

如果DK後都係同一個名
咁姐係唔洗理幾時升技都得?
定係DK左會令到升技率低左?

卡面好好J

主體DK後，會令肥料嘅升技率降低

國伏有周末召喚券
唔知有咩抽

唔方好野
國伏依家幾個pool 都垃圾

金屬古拉都垃圾

都係搏LR既姐，注目應該都係照跟日版肥婆愛妻達個堆

d 柱太垃圾 完全唔想抽

土日50體1石 唔係有bug 會賠返咩

隻免費超2飯都唔錯

好型

波傑克特攻

但平時好似冇乜機會用

有未來飯

450石中到未來飯同體古拉速古拉
算係咁

知屬無哂潛玉，係咪得每日一次果個任拎？

已經好耐未缺過潛玉
近排佢千千聲咁派
打都懶

玩左兩個月，依家潛玉同覺醒料都要打
頭先升隻17號唔夠蟲仔覺醒

淨係開右下 ，點連定會心

個人認為大炮類 非疊攻防,減攻,氣絕,封必 全部潛會心

岩岩玩 ，唔係好識。見佢有降防猶疑主連定主會好
唔該曬

降防無用既

明白 祝抽限卡

嘩， 呢排抽親都咁樣， 好灰

希特個池對我黎講真係幾伏，十抽幾次超1已經知死硬

我超一都中過限定

我覺得超二先難中

我一見超3同紅神就知食硬屎，一定係堆普通ssr

見佢d 柱都ok, 想抽潛飯

超2=得垃圾補底
超3=一定有ssr但多數底
我寧願乜都唔變搏爆玻璃

爆玻璃都要爆兩次先得

出八戒開心過合體

想問下第6宇宙肥貓潛咩?

連

肥貓啲link 自閉到hihi 完全連唔到希特八婆果堆

特攻 最胸
係咪想逼我換

用復活菲

天使菲，lr cooler剋哂屬

技菲彩星169萬，50%下239萬

又坦又大力

勁到痴線

Cooler 速屬都唔克屬 忍啦

要上神枱了
本身都坦得
而家仲要唔洗控血又大力

冇天使菲

用lr cooler一個打晒

70萬分點換好?
3隻古拉+1隻歐布
vs
4隻古拉
vs
2隻古拉+1隻歐布+1隻基紐悟空

先換3古拉

2+1+1
每隻都有左先

換左3+1先,基紐悟空做任拎會唔會好d?

彩星肥貓 玩咁耐都未抽到，21號又係抽極都未見影

肥貓其實唔勁

開3路同開2路分別唔大

本身一隻都冇
3隻就2路

咁2路啦
成日諗本身有1隻
淨係開路

2路開哂啲技都好好j

幾好用啵 加攻防 雖則係中機率up攻
但都成日開到 打出黎個傷唔低

咁換3+1,隻歐布拎黎睇

但只限buff第6宇宙隊,未有希特其實唔會成到隊 客觀睇係算中上卡，超必一開好似出龜波咁

得40防我唔鍾意
我係無希特先升黎玩下

國服on9, 派d 覺醒章黎啦， 又要打天下一先有

肥貓本身整出嚟迎合返第六宇宙
正常啦 叫唔錯對第六宇宙隊嚟講

但啲link又連唔到其他6第宇宙啲人，link到維斯家姐only

依家啲強襲有咩用

自己玩得柒又關國日服咩事

鬼叫佢唔係力之大會啲link唔同
當佢有時自己出到200%攻嘅buff卡就算

第6宇宙班友仔 全部拍埋就爆氣
根本唔洗佢link都得
同埋佢地多數係氣link黎 所以link唔到都問題唔大

儲圖鑑

得閒咪打下囉
話唔定佢屎忽痕出左個dk俾佢

輕輕鬆鬆鄧子峰

又中極意

30lv+新關20石
今日派成50石
仲未計做任

咁正

又射左50石

彩星技菲

0潛

same

我0張

變身悟，菲，達我都冇

銀河大佬個物語重設左？？
我記得打過同埋得尾幾關有石，但宜家要重新打仲要關關有石？？

係
有20石fatfat

第1 2關都抵打
而家有埋加乘

屌啊咁撚佛心既，重設埋其他好嗎 要石呀屌

尸女
屌第一次加成可以谷到245%

全lr

想問下技菲係咪都係硬啪老界?

0潛127萬&167萬

巴達克物語有菲利刷

頂上啦

頂上咁鳩難跌

物語一場跌幾張sr菲喎

想問邊到有得睇國際版d 更新內容

LR八婆 is coming

All in

打到第10幾關金菲z覺仲係度諗點解今次隻金菲咁硬，原來用撚錯左另一隻速機械古拉

唔知你想知D乜

呢個講晒日周同國伏

倉管卡面都係2個人

強推第6宇宙

唔知會係咩屬呢

似啦

冇合體出黎把撚？

話唔定玩條件

玩主動技合體就正

係咁出LR
回鍋冇耐已經出左7張
Kary 杜舞 45 47 3人 baby 八婆

如果唔出密d 傳說pool邊有人抽

玩3p

又要抽了

洗唔洗咁多彩星金菲

sr升到pk
廢老算la 大把

覺醒完50%
刷一日乜都刷完

4周年pool副產品
一車車

屌，特登入返驚
之後見到自己一隻技金都冇

雙cat隊長技
活潑女孩cat had 150%
組合 had 170%

啲柱一定係幾個女人，我彩星哂，唔會敢抽

我仲係0潛

有可能係活潑女孩120 第六宇宙 150

4周年pool果隻係技變身菲喎

癲婆cat 200%

左邊果2隻一車車
2隻都抽到彩有凸
又唔見右邊果隻一車車

炒左50石

想問下依一隻放最凶勁唔勁

升技用

免費隊隊長

又有50石想射但又見到就黎有傳說pool

係喎
我都中左但唔記得左，自膠

唔好射 岩岩射咗100 乜春都無

Lr八婆s 不了

到底八婆有冇得合體?

#449Boogeyman•15 小時前
原來唔合體
自

鳩知咩
twitter都係鳩噏
官方未確實乜柒都係假
只不過dokkaner上幾次都講中咁解

合唔合都strong hold

hold到7月?

講左幾次hold石抽BX 都失手

Cls坦到

好想比八婆係咁煩

LR八婆
到時入去抽當儲金幣

擺多個技勇者削到對面變人棍應該仲癲

又曲線派石

修復左先講啦

果然係神
人類見唔到

我玩左2年都無女耳環…唔通要破例抽傳說…wtf

我都冇

我想問日服同國服係咪同步??

緊係唔係啦
雖然都追得幾貼

得翻兩張限卡要追，仲要過多三個月先四週年
仲要諗四週年之前可能已經要提早開主動技

國際服最大問題係。。。。。 個server 好撚柒慢啊
禁一下要loading 5,6 秒

我都覺奇奇怪怪, 成日集氣集咁耐

入場畫面LOAD技名都耐過人

清完國際服條體， 再開返日版， 完全唔同享受。 爽幾多

原來新2飯個passive skill 水蛇春咁長

銀行大佬特攻

知 LR 古拉點潛好?

本身會連擊
緊係主爆副連

幾時golden week
好悶呀，星矢果邊抽到炒哂車

茶巴幾抽中

20

但原聲演出真係幾正，龍珠宜家先得4張卡有聲音演出屌

哇屌

有愛就要升

星矢已棄

好想抽番未來飯

有冇課過金

無, 所以果斷棄驚

正式成為老屎忽

我差357日

仲差200幾日

仲有成年

張超2悟飯真係好型，可惜唔算勁

等出變身飯

變得幾下

普通飯>超1>超1日常>超2>超2單手

日常

其實漫畫有冇日常果段定原創黎

原創黎

咩呀日常係指超1冇爆氣呀⋯⋯
精神時間屋出黎已經係咁

可能係指加插左打桃白白嗰段
漫畫真係冇
不過出卡除非係物語
否則都應該唔會有超一悟飯少年嘅casual look版本

變撒亞超人

話說一年前個lr投票 大部分都出晒 可以期待下lr終極飯

其實龍珠hero有超4飯
有心既可以放落去

有心既先唔好放hero

悟飯大把型態使鬼hero咩
娜美星飯>超一>超二>超二超人>潛飯

如果係咁出 人地係變身 佢係直頭成長

娜美星飯上到潛飯直情細路變大人
真係跟原作既話…
常態悟飯>超1>超1（fp）>超2
（青年期應該超2係頂？）

青年一定係潛飯頂

講錯應該少年先係，青飯好似無用過超1FP

少年就超2啦一定

其實如果大杜比藍氣包住個樣有正式名，都可以出變身卡

漫畫都冇出 當係動畫原創就得 冇正名係合理

藍氣大杜好勁
好似刀槍不入咁款

力肥婆點潛最好？打超級戰鬥之路做隊長

唔知會唔會有引退武術家-阿樂抽呢

幾時有新野

掉左佢用未變身前

隻速希特改左野？
上次打每回合都開2次必
岩岩打2回合都唔開必

睇運嘅啫
土日超難關咪又係咁
一係四五個都同一回合出
一係就一個都唔出

好悶

幾時有新野打呀

養生驚

悶到都唔知有乜好講

呢個時候嘅悟空真係好有魅力 連自己個仔都懷疑佢係冇膽鬼 但照樣可以忍辱負重

個post可以10幾個鐘都唔郁

悟飯變咁少次 出變身悟達嗰種怪怪哋
應該出極意悟 深藍達咁變一嘢嗰啲

因為真係無野好講
d關又過晒
又無新野
淨低都係fram
不過而家開始研究下無道具過土日

土日你都過左啦, 仲有乜好研究

為咗培養保護地球接班人
冇可能吓吓自己出手

呢個post邊有100人

玩一隻超比古過布歐超難關

無道具呀

有邊幾關成功左？

暫時打左超極 知技

超用咩隊？

超極既知技

超力（打極體）好易0道具，試埋

睇幾時屎忽痕先打

大亂鬥賽亞超人點打？？要不停封技？

離題
有冇人玩過switch隻dragonball heroes world mission
部switch封左塵諗緊解唔解封

想買？
隻game唔識日文 有啲難明

有冇實體英文版賣

唔知冇買

美版好似中英都齊
日版得日

日英先岩

有乜問題 國際版咪又係咁

你叫比達係叫貝吉達

咁你會唔會叫比卡超做皮乜鳩啊你老母

達爾

你一直都痕架啦...無聊到咁, 我寧願做環保撚, 無謂 side 電

唔係成日痕
有其他野玩

轉左玩乜驚? 有無好介紹呀?

由當初唔夠咭死砌爛砌仲要食盡道具先過到既關
到宜家零道具侮辱返佢轉頭
係會有種成就感

喺屋企就隻狼
屎忽痕就玩陣pad同jump氣泡

個樣

宇宙生存篇或純粹撒亞人敵人, 攻擊必閃

冇耳環

都唔係合體

想問下隊最凶應該點組
使唔使攝d菲利入隊

我就係話佢唔出埋合體

因為要再出多張lr

有得唔用菲利入隊咩

幾勁

D免費古拉全部唔同名 但我唔知點組最好

呢個卡面唔出耳環出組合好心就加埋隻加貝入去啦

入純撒隊

死都唔出張似樣少少比佢

肯定硬撫到癲

抽抽抽

無啦啦變大波 想嘔
同埋應該要加配音啦
一出就嘈到拆天

好似睇緊小學生上電腦堂用小畫家自製作品咁

Thanks巴打 努力刷埋d章升體同速古拉先

可以等埋黃金周出咩限先再決定抽唔抽

變大波嗰度笑咗

幾時黃賓周

個動畫咁膠既？

有一下用免費果兩張插圖

八婆都出 LR

即時覺得如果打極意悟個超激戰可以用少粒道具

我睇到好多“兼用卡”

好撚冇誠意⋯

12氣果個還好
20氣果個好膠

吓12氣第一秒已經笑左喇喎
崩到

必殺動畫根本唔掂
班巴哈柒頭仲係咁叫好

你個張比達個輪廓都叫實呀⋯⋯
卡莉芙拉個樣崩到袁生d小畫家咁

好係邊 畫柒 無啦啦變大波

屌 而家睇又真係幾崩

反正動畫都係崩
而家咪100%神還原囉

忠於原著

佢變正常超西個陣時幾靚

如果女撒亞人一開始設定係18嘅果類就正 呢兩個細路女真係冇乜興趣

刷500隻古拉應該刷邊關

第4關

家姐大波左

昇龍今日開?

古拉好快
係啲章

得打d章就齊

即係all in 第5關?

無可能~

唔知幾點出pool呢

出左

100石已炒

單抽幾下抽返齊頭d金幣算

八婆pool

d金幣真係要sh

等一隻超勁既lr先換

多謝笨大

150全垃圾

Me too 收手

150炒粉

746LV

得悟空自己一個 突然成炸人出左黎
有3p玩 好波

中到新野好野

今日又係派負皮既日子

20抽中左8婆

正皮番我 乖

有冇咁撚易中ar

個必殺太崩
今次忍手

躝啦𨳒

Baby

50抽炒哂，算收手

睇緊啲架仔抽

唔好我喇....我差唔多半年食白果....呢抽當回贈

好耐冇見

馬明單野太激 開咗pool都唔知

佢都冇預告, 唔知係正常

3 LR, 收貨啦

100石毛都冇條

好在冇超sales
可以抖番次

祝大家好運

收皮有你份

肉便器摟屌

放中間就滿氣

中LR 悟爸， 收手了

一年幾度既貼lr大會又開始啦

一返黎就食白果

十抽無料到果斷SH
其實係對八婆無咩興趣

冇Lr飯

八婆好唔好用？

夾其他八婆 佢放中間就18氣了

竟花光⋯所有運氣⋯

單抽神

曾呼吸過空氣

追咩課哂特價石

咪抽呢個抽囉

竟然
咁十六婆追到最後先中定有突?

笨大真係屎忽鬼，身上有250石抽哂1LR, 課1pack 20抽就出2隻LR

我諗住抽下金幣咋⋯
儲定夠500個遲d換乜都得

龍拳，LrF有突大力好多
尤其後者

個人覺得第一次dk既八婆lr咭面靚好多

第二次dk用兼用卡

抽多張做儲 大杜我都留左

果然不出我所料
又炒

終於都1500日登入

原來隻lr係出黎俾人組終極土豪隊

有無用後包膠

發覺第六宇宙啲卡竟然開始要諗下點落

成隊都係八婆

第六宇宙排第1 2位已經冇希特份
已經係全部八婆

打正啲敵人 可以出3次必殺

成隊野高閃又高連

諗起都覺得嘈

隻lr八婆勁唔勁？

勁
抽

點解八婆打極悟出左三下必兩下普攻？
其實點計

可能我眼花

會唔會真係passive可以疊，睇巴哈有人測試過可以，不過我覺得係bug

抽唔抽好呢

100石炒左 我頂

輸左俾gbf

其實大家支唔支持冇乜自制力既人課金
雖然而加未有正職
但0課而加好多關都打曬真係好頹
幾日通頂打既150石咁就冇左。。。

不過呢排冇工返課都要問人借住先

零課再刷首抽咪算

借錢課金會唔會on9左d

真係幾on9

無野比呢樣更on9

戒賭熱線幫到你

唔抽就on9 啦

借錢抽仲on9

隻新野好似幾勁
2下加埋有5-600萬

抽唔到就咩都唔好用

我都抽唔到
同埋我又冇希特冇乜動力追

反而，我抽唔係想中LR 8婆
想中其他LR, 搏潛突就有意外收獲
利申： 抽左70抽

有lr都還神

冇錢/有其他更加值得買嘅嘢就自然會唔課
我覺得用啲閒錢買新game好過課金之後就冇點再課過
最多大活動課啲啲

借錢課金
笑撚死人

同人借錢賭冇分別
消閒嘢玩到要借錢就本末倒置啦

你咁講又好似係
有時上uwants見啲人課二三十萬課到lr彩星完仲突幾隻
賣返出去1/10都收唔返

有本事課十幾廿萬都無問題
借錢黎課就真係柒

借錢課課完又唔中應該唔撚會想還錢

中咗咪又係望住張LR諗起要還錢開心得去邊

睇幾錢 $100 內有新限/lr 係會開心

依隻係我第一隻課金既手機game
但今次都係課左特價90石x2就算
下個月想買EDF同mr命運

先一個十抽
難啲喎

我試過一個十抽中三人組
真係睇運

除左做生意 借錢做任何野都係戇居架啦
仲要借黎課金係咪傻左
平時話課幾多去抽 依啲旁人真係管唔到咁多
你自由黎 負擔到咪得
但去到借錢課金就真係有病 唔課金抽唔到野又唔洗死
最多咪望住中到嘅人流曬口水 之後入boss rush打個飛機冷靜下lo
有乜需要借錢課金...

其實條友係咪假膠講完之後都無見過佢

我都明
其實只係想發泄下
大家鬧下啦 唔好太上火

因為自己份人太好勝

其實無鬧 係覺得成件事好on9
你有你自由啦 大家價值觀唔同

鬧乜鳩
話知你傾家盪產
都係笑你柒

借錢拎黎賭都起馬叫有機會嬴
借錢課金係輸撚硬
邊有人咁ON9嫁
借完唔撚洗還咩
屌你老母而家D借錢廣告講到唔撚洗還錢咁真係害撚死人

咪姐係話
唔緊要啦係想開解下姐

如果冇自制能力真係不如del game,回頭是岸啊師兄
借錢打機真係冇腦先會，想借果位bro可能真係要打1834633 gambling hotline,唔好比隻game控制倒你，影響你成世的生活

又唔係咁講嘅
正正常常課話知佢死呀
但去到借錢 你咪好似海灘啲魚咁
救到一個得一個lo

借錢課金都係第一次聽到

聽過碌卡碌到要分期還

碌卡課金

等睇課金課到要借財仔

大家我知了
都係有收入之後先課啦

會唔會有潮文出現

終於有 方便好多

有用咩

有時要搵唔駛搵得咁辛苦
有啲又唔記得係咪 唔駛逐張睇返

用多d體力去增加報酬
即係打少幾場?

出d新關俾人攻略下好過啦⋯⋯

有好過無
唔使自己慢慢check

正wo
咁佢個自訂標籤功能都唔駛要添

正

唔駛刷咁耐

其實碌卡課金某種意義都係借錢課既

呢個係咩？ 睇邊d 同名升技？

淨係佢最多打5下，仲要高機率出必已經屈機

篩選

極速搵你邊啲卡可以暈人/封必/減攻果啲

媽好閃啊

呢個最有用

玩咁耐都係得戲劇版個次要分期還

中咗GT三人組 好勁

你新手黎架？

即係借錢

碌卡碌到要分期

好過無啦, 但佢幾時肯肯搞搞升 lv 唔好食左我 d 體未....好多驚都係回突架啦...

呢個反而我覺得minor 野，因為有唔少game 真係會咁樣回返滿就算

黃金週出變身札馬斯

同埋又未來杜

邊度睇

Dokkaner Twitter

有得用主動技變身

耳環隊

扎馬斯有咩身變？

落伝說pool最好 有機中其他LR
請問今期特價石去到幾多號

融合實有啦
之後出主動技變爛面掛

正喎

隻爆衫吉連想留做五週年？

講錯 唔係融合
應該叫合體 自

成隊扎馬斯

唔知知杜同爛面會唔會有EZA呢?

一定會啦⋯⋯

留番出第十一宇宙

三億啦

可能札+黑->札+桃->合體札

2隻會同LR撞名

變身後撞名都link到

你都入唔到隊

如果係出札黑應該唔會撞
LR係札桃

係喎𨳒
記錯

希望知杜唔好再轉走力珠

大專生ma

咪唔好用佢黎入LR47隊
完全諗唔到有咩理由要唔好轉走力珠

入時越都搶杜舞力珠

咁入咩隊
未來隊有杜舞同力rose(雖然rose好多氣唔驚）
混血搶悟飯

幾時黃金周?

首先你要諗下 你成隊野唔係得兩隻角色
你之後嘅角拍埋去係咪完全冇加氣link先
時空超越隊 9成都有絕望未來同臨戰
我當你長期同劍杜拍埋 你都有至少9氣
斷估你唔會無啦啦入斯路呀 bj落去掛
唔係好覺會令到杜舞出唔到招

咁唔使eza
用返親子杜

12氣就實冇問題
18氣就少左機會出

我唔知你點樣組隊所以都好難講話一定出到18定點
但我基本係佢放中間就12氣
18氣同平時一樣食多6粒 難定易我就覺得一般般

而家既標準係起手要出到必

我手殘黨覺得手動食到6粒幾難下

所以我都話好難講係易定難18氣
但宜家講黎都冇用 佢真係eza左先算
再能到時又有時空嘅人有+氣+攻果類

同爛面撞名

你唔講都已經唔記得左有爛面呢張卡啦

玩左大半年左右二百幾lv

送13+14+15石？

有圖啦
冇愛唔抽

根據VJUMP報導
係扎馬斯條件變身做合體扎馬，再active skill變爛面

原來係普普扎馬斯起手

頂，仲衰，起碼知札坦同回血仲好駛啦
睇個勢應該強推埋兩張次世代eza？
跟住親生仔杜拉又最普通形態唔駛撞名入隊

咁又唔好咁老定
可能呢隻限都係坦+回血

4.3 新機能好正
有得用技能黎做 filter

睇個勢遲下可以出埋斯路 vs 少飯

一定all in

轉做隨機換一種珠就好好多

扎馬斯變身做合體扎馬斯

一定又開上下pool 3送1
真係唔知點抽好

又要開銀包比錢買大杜

彩星

札馬pool 應該有變身黑悟做柱lain all

諗緊佢地會配咩柱
覺得如果分上下pool
超屬會係nb、前菜達、力藍神悟
極屬會係nrose/nblack、爛面、加多件九唔搭八嘅

最後可能都係一車車SR大杜

其實幾廢

型就夠

又知前菜

唔知會有咩新cat呢

nblack咁新一定唔會做柱啦⋯⋯

古拉都做左柱啦wo

變身達先唔係出完冇耐做柱咩

又雙pool 課死人咩

其實八婆二人組你地會會用佢黎做隊長

why not

蜜巴你 d 運返返黎喇

但係隻八婆咁樣好似好難 18 氣, 出場連 12 氣都無, 你係咪咁?

都唔係我

屌, 無留意

W pool
早知唔射150石落19 lr pool

配悟空小雲咪搞掂囉，破壞神link又唔夾

用得依隊都係打飛機
點可以入隻免費野落黎咁唔美觀
即係得返杜舞/神貓/hehe揀

好多彩星

仲有漏左隻小朋友

睇到你隊彩星都 high

好勁既太陽拳呀

又要課定做準備

要留石唔抽八婆lu
大杜

150石抽完LR
得番35石...
點儲得切石抽大杜

到時有超sale

真係要戒課喇
頂唔撚順
有好多玩具等緊我

戒課 = 每次課晒超sale就唔課
課 = 課到中為止

無本事課到中為止
4周年已經柒晒都唔中

今次呢?

其實張大杜有乜咁勁？有數據睇喇咩?

鍾意既野仲要諗勁唔勁咩

都係既, 依家隻驚都到左呢個地步咯

係
快啲執笠啦屌

西多

蜜巴玩開咩玩具
Hot toy?

變身達我都抽左800幾石好似，抽到last day先中，到宜家用連紅髮都未撚變過諗返果陣真係有愛先追到咁，宜家真係嘆口氣算

居然會有用哂武泰斗章嘅一日

我 Y2019 仲未課過, 過到半年唔課, 我會買份禮物俾自己

係呀

我都有玩 但只儲美國隊長同冬兵
仲搵緊黑隊同冬兵1.0，差佢地先齊

咩禮物

💸💸💸

SHF大布同格古達炒起哂

守到寡先算啦

End game你會掃哂？

唔會
我唔鍾意廢鐵俠

買wm 1.0未

1攻1防1血都抽到彩星

真愛

公告講乜
係咪要all in等退石？

咩事？

好似話八婆個連擊必殺有錯誤

有理無理all in左先

All in左5石 sr
留石抽大杜

真係唔夠肉便巴鬥，好癲

睇黎26號先有新野玩
等派Lr比達石

多極咪30粒

佢嗰10石extra bonus 係咪要20技先攞到?
定彩星就得?

同上次大杜一樣啦應該

咁係咪即係彩星已得?
係我就聽日爆1-2石彩星佢

無睇公告
之前係lr有石
彩星石+潛玉
廿技10隻廢老

點解要爆石升咗先

佢預早達成有10石送嘛
但我仲差少少先上到張LR

到時先刷都未遲啦
本身為送石你爆石刷咪本末倒置

重以為大陸有劇場版諗住同未睇過嘅fd睇多次 點知係展映嚟 到依家都未有確實上映時間
印象中復活f都好似隔左成年先上映 大陸真係廢撚到 重諗住睇多次4d

咁暴力 又日本野 有排先批啦

我都係爆1-2石搏10石啫

爭少少就緊係打埋佢啦
之後可以等佢開左加乘先再打

係咪例牌有半體

可惜同變同變身達撞左名

無野做咪打埋佢
話晒都lr
不過我開嗰陣彩星到而家都未用過

當用黎打下大亂戰

頂上堆LR實在太垃圾
加得個少少實數

大亂戰都唔用
成堆復活戰士揀

有加成可以刷隻黑髮比達
唔駛等劇場版復刻，要升隻知達10技

廢j 有時lv2都過唔到
有免費LR就刷左先

悟空族譜加成應該咁組？仲有冇咩卡我miss左

是但塞都得啦
想當年打LR5 用超強襲隊咋

宜家要計埋加成效果，要贏用西瓜飯+戰隊已經夠做

計最高加成就得啦
是但轟佢一炮都兩三行血

頂上lr5？

冇打

而家可以用鎖匙刷比達

想問隻比達係彩星就有多10石定要埋20技先得？

照慣例：
活動前已擁有lr達 = 10石

活動完結前：
擁有lr達10石
廿技+彩星 10石+幾隻老界+潛珠

請問而家仲有冇邊到有得買日本iOS ac?
馬雲冇得賣 本來用緊嗰個入唔到
驚遲啲冇得更新

自己申請咪得囉

八婆唔受歡迎

gbf五週年呀⋯⋯

申請過幾次 跟足step 最後都將我變返做香港區

超難關終於爆機

恭喜生抽巴

可以瘋狂貼box

元氣小悟好似係mission派

戰隊真係做壞市
好多都輕鬆打到

屌係 要落界王悟或極意悟

我打比達都係用龍珠隊黎過

求其都過到啦
要悟空系譜加乘咋嘛

咁用近期果張超2飯都得？

想問免費果堆基佬戰隊，佢地d 章邊度打

mission派

得係得 不過超2飯得100lv
加成會少啲啲咁

唔記得咗自己id係咪搵唔返帳號

課金記錄

借一借位放acct.

$350, 有意tg

咁都想放350

宜家邊會敢亂買呢啲高進度帳號

其實唔係重點, 重點係 得幾隻 LR 都 350..........
BTW 龍珠AC 唔值錢的

但外掛當道 唔係自己起手點都信唔過唔知幾時ban外掛

或者黑石

肉便吧果個帳如果350就抵

加多一蚊

屌， 原來抽埋抽埋一pack 石既錢都放唔到 留係度擺算了

去facebook gp 問下都應該放到幾百嘅

手機game 啲ac 不嬲晤值錢
有啲重課ac 課左幾萬至10萬 諗住可以幾千甩手
最後都係無人要/再賤價賣

我都想放 求收

2蚊

隔離FGO個啲應該值錢啲
龍珠就

10

又射左50
石散人安樂

200石全垃圾

仲未有更新檔

幾時開得返

有了

入得